大家食完tg有冇出現一d病症出現

我之前吸氣不時會聞到tg味

呼吸困難 曾經有晚更加係訓訓下教抖唔到氣嚇醒左

之後咳嗽冇停過 而家仲咳緊

我老母咳左2個星期

有過風癩

強調要求警察唔好再射tg 嚴重影響個人身體健康

民間記者會第六次民間調查
☠️催淚毒煙 禍延我城☠️

📊依家就去填問卷👉🏻

問卷截止時間為12月2日(星期一）早上10時

今次調查唔再係一日限定，係一連三日❗️由依家去到12月1日，足足72小時，唔理你係多數派、泛民主派、少數派、親中派定Mon Po狗、催淚毒煙對你嘅影響都一定有🆘，大家快啲入嚟幫手做份問卷啦！我哋今次加咗仔女部分，有小朋友嘅手足都可以填埋㗎！

問卷部分：
1）**直接接觸**催淚煙的後遺症
2）**間接接觸**催淚煙的後遺症
3）對皮膚的影響
4）以及對家中小朋友的影響

再一次多謝大家對民間記者會嘅支持！！

我101開始長咳咳到而家都未好返 2個月

咳十風癩，
1個月啦

Done

有冇睇醫生？ 驚積埋一陣變大病

我都係 成日無啦啦係屋企 公司聞到tg味
其他人完全聞唔到
到底係咩事

試過前排 眼屎多到雙眼開唔到

而家正常了

黏左在個鼻到？

我都係...淆淆哋...

一聞過就不停肚瀉

頭痛 腰痛

+1

吸完肚痛幾次...同埋間唔中聞倒有tg味

有咩病痛入哂tg數

建議大家去搵國難忠醫幫吓手

tg channel:

PS︰人哋同國難五金冇關係，係兩檔唔同嘢嚟，唔好去搵咗國難五金

有疹
呼吸唔到
仲有埋情緒病要睇精神科

有可能痴咗響衫褲衣物/背嚢度
一FING就會有少少味

成日無啦啦聞到tea gas

一撻二撻 好痕 搔到損

胸口痛 間唔中

推

黑色M....之後呢兩個月連M都無埋

+2

以為自己好嚴重原來大家仲嚴重過我

咳+肚屙
我只係吸左好少，所以情況算輕
但持續咗三星期
呢兩三日好似有起色

手掌同腳面生粒粒 好痕 個樣唔同風癩 似俾蝨咬咁

我都係咳左好耐
睇完醫生佢話係氣管炎手足快去睇醫生

咳左兩星期

8月尾咳到依家

me2
但唔排除本身已有

我都係 我係有時行街 有時坐坐下黨鐵都聞到

我係成日頭痛 塊面無啦啦生好多紅色粒粒

冇睇 我都係不斷飲水潤喉

個個星期都最少食一次 可能睇完都係要再睇

生左粒水豆 唔知關唔關事
已經消左

冇錯

可以search下 創傷後壓力症候群
簡單黎講 當你之前食中TG 覺得驚
而你聞到陣味 會好易覺得係TG.

利申：同路人 有次準備訓覺 一打開門口聞到成陣TG味 老母話係燒垃圾味
但我好肯定係TG 因為我住旺角 但無後悔過出黎

風癩？

黎m得幾滴好黑 仲要勁痛

done

係咩類型嘅風癩？
我個人一熱就出

咁可能我真係有 我聞到d gas味會自動辨認左做tg味

我問我fd諗唔諗到都係話聞唔到 得我先有咁既感覺

風癱加小產，一世唔會原諒

似係 要搽類固醇

無發夢但都咳到仆街
唔知關唔關殘留物事

可能氣管炎 呢排開始轉天氣更加容易病發

痌黑屎 同埋食左一陣之後呼吸都有陣tg味
利申有用msak

+3

唔知係我虛定咩料，第一次食就咳左幾個禮拜，感冒藥冇用

長時間柯爛屎....

你住重災區定點？

可能你只係因為轉季所以咳

+4

一聽到彭一聲會緊張好多
不過宜家可以靠聲分到催淚彈定布袋彈

同埋有時會忽然聞到催淚彈味 可能係普通街頭甚至係屋企 唔知點解
同埋試過唔用面巾 條頸即刻起紅疹 所以宜家發夢冰袖加頸套係必備

黨鐵本身有
個通風系統有好多

可能係殘留係鼻腔
買左d海鹽噴鼻 有改善
不過鼻敏感都嚴重左勁撚多

我都係，不過無試過咳醒
最多個人清醒嗰陣會咳

個肚間唔中無啦啦叫
d屎爛到一坨跌落黎

皮膚紅腫 痕癢

我都係 本身無咁勁而全身都生粒粒

我都有~ 少少味都覺得係TG味
仲有成日急屎

間唔中聞到tg味
皮膚差咗

持續肚痛四五日 期間係咁柯爛屎 睇醫生食藥都冇用 要等佢自己退落嚟

我都係呀不過我差唔多全身都有

快d睇醫生check下啦！
民間記者會都搵緊人做問卷調查tg對人嘅影響 幫幫手一齊做啦 叫埋屋先人 身邊有事嘅人做
［緊急］民間記者會要人

而家仲有肚痛胃痛
嚴重時便便出血 條頸對下個位出紅疹

見樓上講間唔中會聞到tg﹐真係試過幾次﹐喺商場廁所同公司明明冇可能有tg嘅地方聞到

咳血試過
一開始多痰帶血，之後乾咳咳血
大便痾出嚟黑色嘅
仲要成日痾

+5 睇過中醫 佢話不停屙係正常 同埋會好口渴

我都係!!

中醫話可以沖下菊茶蜜，可以舒緩下

我都係

食完tg 喉嚨痕一直咳都依家

我又係 諗緊係咪Ptsd定真係有啲微粒

我咳左兩個月

本身有氣管敏感有幾年冇翻發，今年聞到少少即刻翻發咳咗幾個月...

有 之前一下子病咗兩三日 以為好返但最近又黑血又長咳又爆曬瘡皮膚勁差！

屌我9月底咳到11月
不過係間唔中先咳

我老母由8月到依家都未好

感冒又肚痛算唔算

+ 6

呢個我冇 唔知其他人有冇

但關唔關tg事都好 你不時唔知原因而胸口痛要睇醫生呀....

多謝你手足足，E個世代，每個兄弟姊妹都失去左D野

push

無左味覺成個月

每個人反應唔一樣。
反應比較大，無法復原的，身體本身就比較虛。

9月尾咳到呢家都未好
睇左幾次醫生喇
會肚痛肚痾
黎m勁痛

岩先上網睇有前線絲食tg食得多都會有黎m黑血既症狀 望你快d好返

光復香港

睇咗醫生未

樓主氣管出咗事，要求醫

btw我依家都間中聞到tg

早泄

因為你個fd冇食過tg

我之前同我個中同去行商場
明知商場冇可能有TG
但係我地2個一齊講：你聞唔聞到TG味⋯⋯

呢個事實講 其實有陣時陣味未必係tg
但係因為你食過tg 就自然當左佢係tg味

btw 個陣化學炮竹味 真係好難頂

cls咁平時又冇野，係食完tg周身都有問題，重要好多人都係咁，咁邊叫入佢數，根本就係死黑警啲大陸過期tg

柯黑屎柯左兩個月
係最近先冇
每次食完煙都病一個星期
不過最影響都係精神
日日發惡夢

Diu你，搵國難忠醫！

搵國難忠醫！

胸口痛
間中會重複出現

轉載：

Facebook上面見到有醫師post催淚彈後遺症的用藥建議
我真係唔知講咩好
連我自問普通料，都覺得有問題，唔知道病人食左會點樣？

首先大部分個案都有皮膚炎、腹瀉症狀
呀醫師既然認為係熱證，建議用一堆清熱藥，但當中竟然無黃芩馬齒莧等濕熱止瀉藥
唔知呀醫師係咪認為所有清熱藥都差唔多？
另外多數人皮疹都唔係好紅，用清熱藥真係咁有用？？？

中毒的人有部分脈虛節律不穩定，指甲又出問題，識醫理既都應該知道係血虛血瘀引起卦？
我雖然唔知道個別人情況，但見到呀醫師post呢D方，唯有post出我認為可以用既方法，避免大家以為中醫就係醫唔到

連我普通質素都建議到有少少效既方，相信大家都認為中醫會醫到！

我唔需要用條方去賺錢。如果呢一刻我唔出聲，第日周圍都係畸胎，唔知點樣算。

希望真正高手見到唔笑，你地唔知道基於政見定錢問題唔做野，任由唔識既人去亂講...

此方對應以上所講症狀，適合平時身體正常或偏虛的人仕。如果有異常請求診。

黃又好藍又好，大家食左如果有d效，就轉post出去。

知我真名既唔需要周圍同人講，我唔需要病人。

黃芩 10g
白芍 10g
白朮 10g
當歸 10g
甘草 5g
黨參 10g
首烏藤 12g

口乾，再加烏梅10g
有心的醫師們根據以上的“法”，可以變出多少個適合個別病人既方！學醫真係好！

口吸到再落肚即痾撚到仆街，宿便都清埋嗰隻

一定要lur口水

我咳左成個禮拜,仲有啲血
依家日日痾爛屎

搵國難忠醫！同拎精油

會眼乾 成日無啦啦流眼水

塊面起曬粒粒

+1 瀉咗2個星期

之後幾日對眼好乾

我啲朋友索完tg
啲眼屎直頭係黑色

屌！以為我自己心理反應

出風癩, 眼紅晒但未嚴重到發炎

老婆媽媽group話
住佐敦區佢4m bb 狂流眼水

問醫生點講會咁 醫生都答唔到

有次食到正一正 帶唔切gear 奶曬野

之後唔小心飲左d水 個肚痛到痴線 不過好彩痛完就冇事

有時候沖涼嘅時候都會聞到

我都以為係

手同腳面好痕 ，紛紅色的，己經退左好多，冇看醫生

用口吸落肚，連續一星期屙爛屎 每日都急。 平時2 3日先去一次

唔出奇
砒霜都醫到cancer

生風癩既快d去萬寧買治敏速
一日食一粒好快好
Keep住食 食到好返

我都係
睇醫生話我氣管敏感，再睇話支氣管炎，食咗2次抗生素都唔得，話再咳要食類固醇
決定轉睇中醫了

係喇就係咁，急瀉，係街真係會忍唔住瀨出嚟

我氣管無乜事
但個鼻成日有鼻涕
同埋好似已經兩個月無痾過靚屎

大家可以填民記既問卷

腦殘咗，以為議會抗爭有用

6月最初都仲有 身體係8月適應左 宜家支那放題除左流眼淚都冇咩感覺
Btw 我應該好快有氯瘡 同左女朋友講第日結婚唔生仔

全民救理大後就咳到而家，晚晚都咳醒

出水痘

一個星期24小時都急屎

個制度咁 有冇氯瘡都唔生la 想害死自己個仔女咩

Tg有中西醫義診

快去啦

試過抖唔到氣搞到訓唔著
呢排好d

創傷後壓力症候群

試過肚痾兩個月

痾咗兩個星期
嚴重胃氣

好似成日都聞到tg咁

我都有，有時呼吸困難
之前病咗一排氣管炎

每次發完夢就嚟m

冇病症

same

咳得勁左 但冇咩其他問題

咳左幾日

喉嚨痛 好似痴住d野咁

原來眼屎都關事架？

我都係
我仲要成日滴眼藥水沖眼

我本身子宮有事
成年冇嚟過m
7月尾聞過一次
8月頭即嚟

TG 係腐食性，吸入後會燙傷食道及氣管，受傷地區亦較易受到感染..必要時要睇醫生食抗生素..

由10月初咳到依家

過份濃烈嘅味道係會過咗好耐都聞到，唔知係殘留定點，中學chem堂聞過亞摩尼亞都會殘留成個禮拜。

原來咁大鑊
早知就唔開post問la

可能係支氣管炎 我都咳咗一個月 睇西醫話係支氣管炎 飲咗幾枝咳藥水都無用 呢排轉咗食中藥反而好咗

睇中醫啦！我都咳左一個月睇左中醫先好返

網上有清tg毒涼茶
執一劑先20蚊
Ching 快去煲

之前有流有血既鼻水 宜家淨係咳

肚疼

成日好易急屎

未試過轉季會咳成咁喎
但成日要落旺角/太子呢啲地方

屙爛屎，唔成形

頭暈 眼睇野有小小蒙 心口痛 引發左哮喘 (原本無）

旺角彌敦道係極多殘留物 冇事唔敢去

但我都係食中藥好返 西醫睇咗兩次都仲係咳到仆街 最後自己去買寒咳止咳茶 飲咗一星期就少咗好多咳 不過就仲有喉嚨痛

腸胃嚴重不適

風瀨可以食敏感藥舒緩
類固醇搽得多對身體唔好咁好

你似係精神病多啲
精神過度緊張焦慮症

本人已壞掉

咩事都無

只係聞咗都勁肚痾 而家好返啲

藥房配咋
唔敢睇醫生

警察：唔上街咪無事

我都係 我以為自已有問題

寒背

好似哮喘翻發......

+1 有朋友仲成個幾月都係又肚瀉又作嘔

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

做呢個

快啲睇忠醫！！

佢老味la 佢唔射tg咪無事lor

咳加好易呼吸道敏感

同你一模一樣

小產？？！ 手足你ok嗎？

連痾都唔會再有
係咪人生已完

快啲搵國難忠醫啦各位

重災地區之一 條喉嚨成日好ko咁

會2日屙唔到屎
然後肚疴幾日...
每次都係咁...

做乜居住冇咗東區，中西同灣仔

d屎有d刺鼻

咳

嚟m痛撚到就死

流鼻水

肯定無食錯野但連續幾日肚痾

我都係
唔係不停屙果種
係keep住長時間個肚唔舒服
然後屙濕屁

咪痴線，西醫先睇你唔好，睇咗三轉西醫，病足兩星期都未好。

之後轉中醫，一星期內好返。

痾

我咳左成個月持續肚痾

Keep住肚屙搞肚咁，之前間中會聞到tg味

聽講tg 成份有辣椒油大家d癥狀係中晒...

吸左tg殘留物
痾屎有血

屙濕屁同keep住幾個星期不停屙

十月中開始全身生風癩
而家都未好
無直接中過
但係高危區番工

手足祝你一生平安幸福
popo死全家！

有次見到個阿嬸食到正
見到佢又咳又嘔 當時又未有fa
我咩都唔識覺得自己好冇用

頭痛肚屙

上呼吸道感染，喉嚨痛左2，3個月

睇錯屎眼

經期遲左好耐都未黎

請盡快睇醫生
我兩個朋友 同你一樣
咳到支氣管炎
要食5/6隻藥
仲有類固純

個個月嚟黑色m
m痛比以前痛得犀利咗
而家病咗，氣管有事，咳都好辛苦，一咳就停唔到

咳左2個星期仲未好

快D去睇中醫！

保重身體

我本身有氣管敏感
但幾年前醫番好
幾年嚟都冇返發
近呢幾個月就返發咗
要用返哮喘劑

一直同個廁所神交緊

去睇醫生啦！

我都係咁咳，以為自己作病。

屌同你一樣

外國製個陣冇咁 轉左支製就變成咁 近排少左出黎 休息下已經好左好多

我每次聞完TG之後就會肚痾
之前旅行離開咗香港2星期食得又雜又油膩咩事都無
返到hk再聞到又嚟過

頭痛 鼻敏感嚴重上升 睇野有時愈黎愈幪

咳左成個幾月

成撚日肚痛 喉龍痛

短時間內流幾次鼻血
幾年冇流過

會突然心口痛

洗鼻啦，用吸啲水入鼻之後噴翻出黎，好似浸親咁就啱。重覆6到8次。 用完呢個方法就冇再聞到

咳咗勁耐

由其搭巴士。

牙肉朣痛 唔知關唔關事

成日聞到tg味
個人好易攰
明明8/9月好好地

咳到仆街。

呢個真 次次都瀨野

咁大家填左民記個問卷未 問tg後遺症喎

行行下都聞到味

我每次出風瀨都冇睇醫生
都係食敏感藥唞下都ok
我驚類固醇唔好
不過其實出風瀨都同身體免疫系統唔夠有關

我基本上吸親第二日都痾

好 唔該絲打

心口出好多紅疹
好痕好痛

好早已經出過風癩，冇射tg呢個幾兩個星期好左少少

唔舒服就要填民記問卷啦！

［緊急］民間記者會要人

頭暈頭痛作嘔

睇下醫生啦

咳左兩個月

TG一定會殘留係度起碼兩三日
我經常來往政總同旺角
有時星期六放完,星期一返工,d人行過都咳
係好突發性既咳

我都有出

0負評

Same

小腿生好多粒粒 似毛囊發炎/濕疹咁
由6月開始，次次都長褲冇著過短褲發夢，
但都勁多瘀呀傷呀
啲皮膚敏感又攪到我連脫毛都唔敢
啲瘀加埋濕疹印加埋啲毛攪到我依家對腳核突過男人腳

我今日都係

聞到胃會抽住想嘔 依家狂咳 夜晚訓唔著

咳咗個幾月
唔係講小

會唔會係創傷後遺？

食完第二日已經病咗

咁抖陣先...真係會咳到傷肺.

聽個中醫講，tg咳多數係熱咳，但而家天氣凍，唔同人個情況都唔同 都複雜 ， 。 同埋要早瞓。同埋儘量少d接觸。

咳到仆街 病咗好耐都未好而且有皮膚敏感 心口痛
成日頭痛 鼻敏感都嚴重咗好多
同埋依家屙屎幾乎無屙過啲靚屎咁濟
尋日仲試過嘔
呢啲症狀起反送中前係無

我都係 仲要每一日都有新嘅爆出黎

Wiki話吸得多tg會有機會患上ptsd 會無故聞到tg既症狀

M血好黑

早2日彌敦道落車之後喉嚨開始勁痕，到今日仲咳唔停

連續幾日都聞到陣味 feel 到喺喉嚨度 同係咁咳
但過多3 4日倒就慢慢冇

唔計食完肚屙
成世人流唔多過多過10次鼻血
轉用中國tg後一星期流4-5次

濕疹 爆瘡 咳

TG味上癮

大家既然討論緊，樓主可唔可以置頂

有冇人可以整合曬啲病症

成日咳，喉嚨好易乾

一定會痾血。煩請有痾過血既手足 真係唔可以輕視呢個問題 可大可少。

唔係屋企 一陣返到屋企整合下

一樣呢排好番好多咁解

all爛屎

氣管敏感
睇左两次醫生

哮喘 生暗倉 肚屙

無
不過醫生話反而仲衰

一齊死

生d好大粒好多膿嘅瘡係下肢/肚，好返都有個超深色印

鼻炎

想問有無人對眼近排有時無啦啦會有眼水

長期濕疹，原本每年夏天都會反覆發作，到11月就會收哂

但係我到而家啲濕疹仲係到反覆發作

成日形住陣味

唔該手足

柯過半個鐘tg屎

屌我而家出緊 冇諗過關事

咳左兩個幾月
皮膚又過敏，經常紅哂

認真呢排訓訓下抖唔到氣 嚇醒左

有，4日好番，有睇忠醫

暈到PK
持續成幾星期

我有隊友隻眼會有勁多黃色膠

長咳，喉嚨痕，易病，易肚屙

聽朋友聞到唔好吞口水 吐出黎會好少少

之前國難中醫好似有派藥

之前咳左2個月

吸氣不時會聞到tg味，得依個

你要多啲休息啊 小產調理得唔好會有好多手尾跟
我地一定同黑警不共戴天

爛屎一星期

痾到仆街

瘋狂肚瀉, 呼吸硬係好唔順暢咁,
仲有就係食完之後幾日個樣勁頹, 我屋企人都話個樣殘到好似老左10年咁.
同埋就係唔知點解成日都好攰, 頭赤, 平時就算訓夠8粒鐘都好似冇訓過咁.
(7月之前都唔會咁)
第一次聞完之後仲發左成個禮拜燒

done, pushhhh

失眠

睇國難中醫啦你

咳左5個月

求下你休息下先

咁應該好多人都有

會根治？
我出先會食一粒
驚藥效減

有冇藥方？
利申 出左兩個幾月

留名 要藥方

夜晚同訓醒嗰時痕 出汗又痕 人都癲

有ig鋪派清沁膏比手足 我用覺得ok

sor次次都手快快未打完就post左😂

之前睇醫生 我係因為Tg 胃酸倒流入肺所以成日心口痛
手足可以睇下醫生

又冇喎，可能因為食完即用鹽水洗鼻浪口
利申：18發夢0 gear滅煙食晒

塊面無啦啦紅色好大塊

成日肚痛

臉，頸，背生左好多粒粒

屌係好事定壞事

咳同屙

每次吸完都皮膚敏感仲要食類固醇先好得返

無人朝朝都乾嘔？

我4個月

區議會有野做了，要集體要求政府對TG做社區環境安全測驗及區內被TG影響的人健康負責。
香港人的錢要用在香港人身上。

睇醫生啦

老母生瘡生到要入廠

驚手尾好長

咳左5個月 但照過肺無野 係朝早起身咳到想嘔 都唔知點解

可能氣管敏感
利申9up

個次吸左一大啖煙
即時呼吸唔到，成個人空白晒。
之後一兩星期內成個人呆左喲。
諗野慢左好多。用左兩星期先恢復到。

唔睇手尾仲長

聞完第二朝即刻發燒 肚痾左成個禮拜

告柒佢，慢性殺人咩

感染左人生26年黎第一次支氣管炎
唔知關唔關事

頸同手好痕
黎M唔準時 色深過之前少少
肚屙

屌！我都係 仲有成日咳唔起

三個月前開始生，初頭幾日生一次，後尾日日都生，跟住睇西醫食藥搽藥膏而家暫時無再生

試過又嘔又痾全身痛
疑似鼻竇炎（不停有有色鼻屎，多到密哂抖唔到氣）
之後試過行經殘留地區就大腿出疹

好少咳
但係呼吸有時有啲辛苦
腸胃超差 冇亂食野

快d再洗下d衫褲先啦Ching

咳到hihi 3星期吊

同樓主一樣 有一排仲要日日流鼻血

屌我都係

對波再發育
漲到就黎L cup
會唔會拍一拍爆曬d TG出黎

留名

皮膚差左 好多粒粒
時不時就聞到tg味
總之就成個人唔係好對路咁

我下口唇突然腫咗兩倍
已經兩日
唔知關唔關事

有位藍屍幾個月咳極都唔好，之後我用返藍屍口吻問佢
“好人好姐點會咳極唔好吖？除非你出去搞事啫~”
條友之後死晒狗咁

頸有兩達類似咖哩雞既野，有時會好痕。
有時自己係屋企呼吸會聞到TG味。

嚟黑色經血本身4-5日嘅經期變到嚟足8日m

我都係，心臟位會痛，有啲似肌肉痛，某啲姿勢會痛一下

我咳到有血絲出，到宜家成個星期都未好返。醫生話好病人都係吸左TG有類似情況出現

發燒,肚痾左成個禮拜
塊面無啦啦紅到一撻撻
喉嚨痛,咳
鼻敏感
輪住黎咁乜都齊晒

+7

小產

我都有成日聞到陣tg味 咳左幾星期 同心口痛

歐美TG:咳、出疹
中國TG:喉嚨有血味

唔好飲街外水同冰
屋企水無過濾唔好飲

買樽裝水飲

我都有

左眼有次食正
依家左眼經常眼瀝，開合比右眼差，睇野濛d

屙撚到戇鳩

每次都唔吞口水，吐晒出黎

氣管炎，如果有黃痰就睇醫生食高一級抗生素
盡量唔好逗留市區。

有機會就放個大假離開香港休息下先

置頂了

Push

流咗幾個月鼻水了

眼倉 成日生

有黑屎代表條腸長期內出血
唔好等立即求醫

咳左一個月 隔唔時仲咳緊血
琴日都仲咳緊

真 黑屎係腸胃比較上既位置出。除時出血過多休克，唔係嚇你地，我有過類似經驗，大家真係要注意下。

如果無黃痰，乾咳
咁巴打盡做求醫睇下係咪氣管炎/過敏
極度建議先離開香港休息下先

關事，我都係
第一次有氣管炎

小產?! 認真~?

我有，如果有黃痰，抗生素試試佢先
如果無，只係乾咳，咁最好離開香港休息下先

5個月未咳好
會咳到要食哮喘藥

有冇即時處理呀

雖然我性格內向平時唔敢大聲講野 但我奶左野都照舊大叫唔該有冇生理鹽水即刻洗眼

我都係氣管敏感咳咗1個幾月，之後醫生開咗隻哮喘吸氣早晚吸 成功斷尾

肚屙
但又冇野屙出黎

我係會keep住日日微微搞肚
屙親既都係爛屎 仲要日日有得屙

咳咗半個幾月都未好返

我係手指腳趾生

病咗兩個禮拜

有冇人手指開始脫皮，開始係由一點（圓形），再慢慢發大。

我綠痰，聲沙晒，仲發緊燒

收到

小小整合 有漏再加.....
吸入TG後較為普遍的症狀:

咳嗽 (有部份人嚴重咳到出血)
風癩
呼吸困難
引發哮喘
皮膚痕癢
皮膚紅腫
胸口痛
肚痛
肚痾
創傷後壓力症候群 (不時會聞到TG味)
眼乾(導致流眼水)
頭痛
氣管敏感
-------------------------------------------------------------
只限女性
月經黑血
月經遲/停

我過左1日先去有tg嘅地方, 都出風癩
我諗如果我食tg, 應該會冇命

連續3日all全黑嘅屎而本人一個月冇食過任何畜生內臟同豬紅類嘅野

我都係...

Take care

唔識

周同學個日班狗係我屋企附近射TG，我住低層全家奶嘢。
射TG地方近房閂晒窗完全無用，去到廳都聞到。
喉嚨痛過傷風感冒，眼又痛皮膚又痛。
飲蜜糖凍水同濕毛巾敷眼敷鼻一個鐘。
星期一有狗係西灣河射手足，我老豆又食。
我有氣管敏感，而家我同我老豆不時都會咳。

TG食完包你一身難忘。

睇錯屎眼開唔到

我都係
好日都唔去睇醫生
但有日扯哂哈
佢話我氣管好撚差

TG微粒入左屋好麻煩 你唔清D微粒唔會走 你快大掃除一下你屋企

另外,唔好諗住用吸塵機吸走D TG微粒 個隔塵網唔夠細 會係尾端飛叔曬出黎 只令你屋企更污糟 建議你快D大掃除一下你屋企

我一日屙4，5次
一急就急得好突然
屙切就會賴
而家出街成日要留意住邊度有廁所

咳左4個月了。。

風癩全身勁痕正唔正常
勁痕日日喺咁r

但又唔覺得自己咁大壓力咁嚴重？

比起返工果啲壓力算少好多

Thx 巴打

我嗰區之前不停tg放題，肚屙、喉嚨痛咗一個禮拜，而家病撚左

成日屙完一洗手仲有得屙